{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104706",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 K2"
    },
    "text": "鎮蔵洞K2では計48室の客室を提供しています。最寄りの地下鉄駅には蔚山空港があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。会員特典としては、繁忙期や特定日、祝日には料金が調整されることがあります。当宿ではノーハードの最高仕様PCを使用できます。ゲームを楽しめる高仕様のコンピューターも提供されます。各客室ではネットフリックスを視聴でき、全階には電子レンジが設置されています。朝食サービスも提供されており、これは1階のフロントでご利用いただけます。トースト、焼き卵、ラーメン、ジュースなど様々な料理がセルフで楽しめます。ただし、提供される品目は業者の都合によって異なる場合があります。連泊の場合は追加料金2万ウォンを現場で決済しなければなりません。訪問者のレビューを見るとベッドの快適さと清潔な施設、そして親切なサービスが印象的だそうです。一部では不便な点がありましたが、全般的に満足できる経験をしており、出張客に適しているという意見もあります。朝食も良かったし、リラックスできる場所としておすすめされています。駐車の利便性が良く、浴室は広いですが、下水道の匂いやパソコンの性能が残念だという意見もあります。価格対比サービスは満足ですが、客室から出る匂いが残念で問題が生じた時の対処が残念だという反応もあります。マッサージバッドはなく、単純にまあまあの場所と評価されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "鎮蔵洞K2では何種類の客室が提供されていますか？",
            "answer": "計48室の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は蔚山空港です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "会員特典として料金が調整されることがありますか？",
            "answer": "繁忙期や特定日、祝日には料金が調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はノーハードの最高仕様PCを使用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊者はノーハードの最高仕様PCを使用できます。"
        },
        {
            "question": "各客室で視聴できるストリーミングサービスは何ですか？",
            "answer": "各客室ではネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は1階のフロントで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれますか？",
            "answer": "トースト、焼き卵、ラーメン、ジュースなど様々な料理がセルフで楽しめます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊の場合は追加料金2万ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような点が印象的でしたか？",
            "answer": "ベッドの快適さ、清潔な施設、親切なサービスが印象的でした。"
        },
        {
            "question": "宿泊客からの一部の不満点は何でしたか？",
            "answer": "不便な点が一部ありましたが、全般的に満足できる経験をしています。"
        },
        {
            "question": "朝食はおすすめされていますか？",
            "answer": "はい、朝食も良かったのでおすすめされています。"
        },
        {
            "question": "駐車は利便性が良いですか？",
            "answer": "はい、駐車の利便性は良いです。"
        },
        {
            "question": "施設の欠点は何ですか？",
            "answer": "下水道の匂いやパソコンの性能に残念な点があります。"
        },
        {
            "question": "価格対比サービスは満足ですか？",
            "answer": "はい、価格対比サービスは満足しています。"
        },
        {
            "question": "マッサージバッドはありますか？",
            "answer": "いいえ、マッサージバッドはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 492
    }
}